多架解放軍機再繞台飛行 台軍F16戰機緊急升空攔截

台灣的國防部周一（15日）公布，解放軍戰機空警500預警機、轟6K轟炸機、運8軍機、蘇30及殲11戰機等多種軍機，當日中午由大陸南部陸續出海，經巴士海峽飛向西太平洋，進行遠海長航訓練。其後，轟6K繼續向北飛，經宮古水道飛返駐地，其餘軍機則循原航線飛返駐地。

台國防部指，從飛行路徑可見，解放軍戰機在完成訓練後，兵分兩路從台灣南部、東部海域返航。台軍全程監視解放軍機的活動，並派遣機、艦嚴密監偵，掌握情況。據台媒報道，台軍曾派遣駐花蓮的F16戰機，緊急升空攔截。

據了解，解放軍今年已是第4度派軍機在台海附近海域活動，台國防部就事件斥責，大陸藉軍事行動及輿論戰「文攻武嚇」，企圖改變台海現狀之事實，此舉無助於台海和平，更影響區域穩定。

咁玩法台仔會唔會開機開到無油
一間支那玩得太開心搞到第七艦隊回歸就好笑

咪係台灣咁落後飛多兩轉都用曬啲油啦

講台灣落後真係笑死人

連喜茶都冇仲唔落後？

雄風飛彈獨步亞洲

大陸係唔係要玩到美國派兵去台灣先開心? 下下畀人大巴大巴咁星上咗癮?

Show Blocked User - 高息股

Show Blocked User - 高息股

Show Blocked User - 高息股

掃瞄島礁
半夜登陸作戰

射啦仆街